寶雲道燈柱的降頭 - 陳也

節錄

寶雲道燈柱的降頭 - 陳也

葉劉周末到寶雲道行山，拍下電燈柱貼滿割價急售的豪宅盤街招。同樣是山頂區業主極有銀用的葉劉，點解釋這個現象？當然，對葉劉這種物體冇期望，奔七的她，絕口不提国安法，猛話黑暴與疫症拖累，令人投資失利兼且對香港失去信心，叫政府以實際行動令市民對香港重拾希望。

實際行動？鄭市長冇回應被夾硬送中的12個市民的基本權利，由李家超代言，未開口已知是廢噏。。。。。。。。。。。。。。。無可能唔覺支針幾咁拮肉。不過呢，東山台雙車位那個筍盤，隨時成為鄭司長公司名下的獵物。業主敗走離場，司長卻迎難而上，還清兩層豪宅的按揭。

今天，銀主，金主，天主都唔掂，中共加按在香港人頭上那條国安法，與智慧燈柱利疊利，下一代都還唔清。曾經是掃把頭的葉劉，與口裏說愛國身體最誠實的商家，感受到國家的降頭，行屍走肉mode照啟動，物業就加快脫手止蝕。